香港8月零售總銷貨值大跌23% (市場預期跌14%)

政府統計處公布，香港今年8月零售業總銷貨價值的臨時估計為294億港元，按年下跌23%，為連跌7個月，市場預期跌14%。
政府發言人表示，零售業銷售在8月進一步明顯轉差，錄得有紀錄以來最大的單月按年跌幅，較亞洲金融風暴期間在1998年9月錄得的跌幅更差。8月份零售業銷售急跌除了由於經濟狀況欠佳令消費情緒疲弱外，亦主要反映本地社會事件對訪港旅遊業及與消費相關的活動構成的嚴重干擾。

if you burn, you burn with us.jpg

edit: if we burn, you burn with us!

屌，我仲以為直線插水到零，23%喳嘛，得，大家要加把勁

推

noted with thanks

都仲未計埋9月

做乜大家成日都講錯呢句

你班中產割唔割?

咁到零未？未呀嘛。即係佢地未Burn with us囉。

大家仍需努力

少左好多水貨走私

If we burn, you burn with us.

If you burn, ok, you burn

最差跌幅姐 沙士零售寒凍先岀聲啦

唔會跌到0啦唔通全人類光合作用咩

我要攬炒

你講咩零先
零revenue係冇可能既事, 因為有好多野係必須品, 就算你係黃, 你係連登仔都要買

焦土萬歲

證明香港中「自由行」呢隻鴉片嘅毒有幾深

講左咁耐光復, 終於見到成效

唔想跌好簡單
五大訴求
拉哂犯咗法嘅警察

十月應該跌50%

樓價跌23%先出新聞啦

soon

樓價跌23%都係買唔起